跳樓討論區

有冇人輸到要跳樓

打算破產算

下海打工喇,,
當無事發生

輸幾多

我建議唔好太高
跌太耐好辛苦

gme 高追咗

俾返啲錢我

點解跌10%就要跳樓

跌好撚多咩

跌得唔多
跌咗千零點咋嘛

啲炭又加價喇

有無入3號仔，煤氣可能抵D

開po

跳咗嘅入嚟講下輸幾多搞到要跳?

推介一隻俾大家: SCI

靜各位!最後機會